(突發)神駒今日發火怒屌白兵!!!!!!

正呀!屌得好

狗咬狗

神狗都唔係咩好人
當初又咪一樣屌販民

佢自己都認錯啦

呀收視達日日都屌白兵架啦 唔係講hi到咁耐咩

認咩錯?販民就唔屌得
咩叫民主,一言堂就叫民主
又係D口講民主,身體卻很誠實
販粉你地小心啲,條契弟淨係識反骨
高登時已經臭朵

深黃傻驅算鳩數把啦

屌販民有咩問題

2個都係傻佬

1x年前有玩開高登都知

神駒玩高登果陣 呢到撐佢d人都未出世...

真童子軍

1x年有白兵咩?
好似仲賣緊泰國樓

收皮啦 以前毓民前毓民後
依家為咗觀眾 就喺度話黃生黃生

講緊1x年前神駒玩高登d歷史喎

各位益友

搬去政事台啦, 呢D私怨

無人想理大灣駒, 無人想幫佢刷HIT RATE

泛民>本土>撐送中>泛民

變免龍KOL

我出左好耐

神駒唔係誠信破產咗好耐？

11年前 d人唔知唔奇
知既都3張幾啦

大灣驅有乜好聽

老老實實
依家仲會聽嘅時事節目得台長嘅一周時事
其他都不了情願聽啲神秘節目同音樂好過

燒山打手唔做假膠,真係奇景

又世界大戰